有冇人有睇沒有色彩的多崎作？

點解白要屈多崎強姦佢， 而多崎又成日發春夢射左入白入面

個灰田又係有咩作用？比喻黑同白溝？冇啦啦又去含多崎

之前睇過啲分析話白其實係被佢阿爸強姦咗
估計係因為想話畀朋友聽，但又唔想自己家族名聲受損 就屈佢心目中最正直 其他唔會信會強姦人嘅 多崎作
即係佢只係想搵多崎作食佢老豆死貓

下， 有講過白阿爸變態既咩， 只係話佢做墜胎手術

村上春樹筆下嘅人物好多時係概念嘅化身多過真嘅人物
後期嘅小說改變咗依個法則
多咗人物有返啲背景故事
但或多或少都仲有啲咁嘅影子

我覺得黑白係依個故事入面
其實有啲似雙胞胎嘅存在
即係之前唔知喺《舞舞舞》定《尋羊》定係《綿羊先生過聖誕》定係《發條鳥》入面都出現過
如果用雙胞胎嘅方向去諗
可能會順啲
之餘點解會發夢射精入白到
我都唔太記得之前睇過嘅分析啦

之前睇過啲分析話係白個老豆搞大白個肚
唔記得詳情啦
太耐之前睇

咁點解白會被人殺死， 定佢自己自殺， 黑係芬蘭都話，冇佢響身邊， 白遲早都死

佢仲以為好似個橋段似1Q84， 天吾係雷電之夜射左， 另另一世界既青豆懷孕

這個網站認為侵犯了白妞和殺了白妞的兇手應為同一人，白妞家裡有門鍊和自動鎖，一定是認識的人白妞才會解下門鍊，並在沒有打鬥的情況下被殺害。網站中把彩色戰隊的男性排除嫌疑的原因我忘了，不過藍仔喜歡黑妞，紅仔是同性戀，如果兇手不是他們兩個人的話，兇手必定是白妞的家人──不可能是媽媽或姐姐，所以網站兇手是白妞的父親。
網站也指出白妞離開家鄉是想要逃離父親，會被殺害是因為兇手想懲罰白妞逃離他。

應該唔係
因為個主題唔同
1Q84依一part其實我覺得係村上春樹唔知點收尾好所以ref 聖經咁樣嚟寫
但係多崎作其中一個主題俾講人際關係嘅傷害，所以應該無1Q84嗰種下一代拯救世界嘅motif
反而《騎士團長》就有

好似係咁 類似啦 類似啦

我嘅個人理解係
因為黑知道白有嚴重情緒病

agger 1Q84寫得比較差
村上春樹啲長篇小說主題同敍事係越後期越明朗

1Q84 我睇完個結局既感想係 下就咁完架啦

另外殺死騎士團長又係有個謎

秋田真理惠真係免色個女？

個間女性房間就係真理惠以前阿媽住， 所以保護左佢？

嗰時睇到唔知42章定點
無啦啦話跳出故事諗下兩個人嘅命運相逢先
之後就feel到村上春樹似係諗唔到結尾就做個美國文學式聖經reference完咗佢咁

嘩呢個真係唔記得
成兩年前睇
要睇返書先覆到

其實多崎作話好鐘意沙羅又睇唔出， 係因為見到沙羅同個中年男人親熱先至驚失去， 係咁狂打電話話鍾意佢